{
  "id_query": "28032931",
  "total": 20155,
  "total_current": 200,
  "max_score": 37.554443,
  "origin_question": "Em có gplx và cmnd muốn mua trả trước 20% có được k ạ?",
  "hits": [
    {
      "score": 24.521618,
      "id": "17531492",
      "field_search": "question",
      "question": "E có cmnd . E muốn mua trả góp điện thoại này trả trước 20% có được trả góp k ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu như chị muốn tham gia trả góp cho IPHONE 6 32GB thì chỉ có chứng minh nhân dân thì chưa đủ để tham gia trả góp nha chị. Không biết chị có hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.124964,
      "id": "17664171",
      "field_search": "question",
      "question": "Có giấy cmnd với gplx ,Trả trước 20% góp trong 6 tháng . Đc k ah ?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị muốn tham gia trả góp cho sản phẩm Iphone 6 32GB thì hiện tại bên công ty tài chính FECREDIT đang có gói lãi suất dao động từ 3-5,5% góp trong vòng 6 tháng, trả trước 20%, với các giấy tờ là : chứng minh nhân dân, bằng lái xe đó ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất này thì chị có thể vui lòng để lại thông tin số điện thoại để nhân viên bên em liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online được không ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.639994,
      "id": "21591175",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp đem Gplx và Cmnd là được phải k Tgdd?,Trả góp đem Gplx và Cmnd là được phải k Tgdd?",
      "answer": "Nếu anh có nhu cầu tham gia mua trả góp cho Điện thoại iPhone 6 32GB anh có thể dùng CMND và giấy phép lái xe là mua được anh nhé. Nếu quan tâm sản phẩm Anh vui lòng cho em thông tin về mức trả trước, góp trong bao lâu để bên em có thể hỗ trợ anh tư vấn tốt hơn anh nhé. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.766895,
      "id": "18096911",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi e có CMND+ BLX muốn mua trả góp trả trước 20%, góp trong 12 tháng có được không ?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 tuổi, có CMND   Bằng lái xe thì có thể tham gia trả trước 20% góp trong 12 tháng được anh nha nhưng gói lãi suất sẽ cao đó ạ, đây là gói lãi suất thường của FeCredit, mỗi tháng anh góp 1.073.000₫ ạ. Nếu anh thấy phù hợp, Vui lòng Thông tin Số điện thoại để bên mình hỗ trợ làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.749043,
      "id": "27947515",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp lãi suốt 0₫ và đưa trước 20% được không ạ ,Em muốn trả góp lãi suốt 0₫ và đưa trước 20% được không ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc về trường hợp của anh, bên em không hỗ trợ được ạ, mong anh thông cảm. Nếu anh muốn tham gia gói lãi suất 0% anh có thể tham khảo mức trả trước 30% góp trong 6 tháng hoặc gói trả trước 50% trả trong 8 tháng anh nhé. Không biết là anh có thể tham gia với gói nào ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.165909,
      "id": "28072692",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có cmnd + bằng lái xe. Vậy em có thể mua trả góp. Và trả trước 0₫ được k ạ ? ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị mua sản phẩm tra góp được ạ tuy nhiên tra góp trả trước 0đ thì không áp dụng được nha, trả góp trả trước 0đ cần có CMND và hộ khẩu đó ạ, nếu chị chỉ có bằng lái xe mà không có hộ khẩu thì vui lòng trả trước tối thiểu 10% nhé, em tư vấn chị gói trả trước 10% này nhaMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.618492,
      "id": "23747072",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn trả trước 10% và có cmnd+ shk và trả trong 12 tháng được không ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh có chứng minh nhân dân và hộ khẩu thì anh trả trước 10% giá trị sản phẩm, góp hàng tháng 947.500₫, lãi suất 2.68%/tháng  góp trong 12 tháng với công ty tài chính FE Credit. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.593473,
      "id": "21200858",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua góp điện thoại iphone6 và em trả trước 20% có được không?",
      "answer": "Chào chị NgọcChị trả trước 20% được ạ. Chị cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, chị có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.31257,
      "id": "28509122",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua ip 6 không trả trước và muốn góp 20 tháng vậy có được không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Với mức góp của chị thì hiện chị chỉ có thể góp trong 18 tháng thôi vì đây là quy định của công ty tài chính tuy nhiên chị còn có đủ thủ tục mà công ty tài chính yêu cầu, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.234783,
      "id": "17851535",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp mà mình chỉ có CMND và GPLX thì có thể mua trả góp được không ạ? Và hàng là chưa active 100% bản quốc tế ah?",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB bên em kinh doanh là hàng chưa active và là hàng quốc tế chính hãng anh nha.Nếu anh đã đủ 20-60 tuổi và có CMND, bằng lái thì anh có thể tham khảo gói lãi suất thấp 1,75% của Homecredit, trả trước (50%):4.995.000₫, góp mỗi tháng (trong 12 tháng):541.500₫. Nếu thấy hài lòng với gói trả góp trên thì anh vui lòng để lại số điện thoại để em giúp anh làm hồ sơ trả góp online ạ.Mong anh phản hồi!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.019407,
      "id": "25337983",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sinh năm 1991, 26t hiện có GPLX và CMND có thể mua trả góp đc ko ạ.?",
      "answer": "Chào chị, Chị dùng CMND và Bằng lái xe mua trả góp được ạ. Hiện công ty tài chính nghỉ tết rồi nên chị không mua được ạ. Chị đợi sang mùng 6 tết rồi mua trả góp sau nhé. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.486422,
      "id": "21751722",
      "field_search": "question",
      "question": "E có cmt và sổ hộ khẩu và hoá đơn nước và muốn trả trước 20% có được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì anh có thể trả trước 1.798.000₫ (20%) iPhone 6 32GB, mỗi tháng là 766.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 1.66% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.400446,
      "id": "23112658",
      "field_search": "question",
      "question": "Có CMND vs GPLX muốn mua trả góp k lại suất thị trả trc bnhieu ak",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại sản phẩm  iPhone 6 32GB bên em đang có hỗ trợ mua trả góp lãi suất 0%, anh có thể tham gia trả trước với công ty tài chính HOME Credit với mức trả trước 3.596.000₫ (40%), góp mỗi tháng khoảng 939.500₫ (góp 6 tháng), với các giấy tờ CMND, bằng lái xe. Nếu anh quan tâm sản phẩm có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh đặt và mua hàng nhanh chóng ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.394737,
      "id": "21665277",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có Cmnd, bằng lái, hộ khẩu cả hóa đơn wifi nữa thì e trả trước 20% được ko ạ ,Em có Cmnd, bằng lái, hộ khẩu cả hóa đơn wifi nữa thì e trả trước 20% được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện anh có thể trả trước 1.798.000₫ (20%) và mỗi tháng anh cần góp 1.440.500₫ (góp 6 tháng) lãi xuất 3.75% anh nha. Anh cần chuẩn bị CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ)  hộ khẩu(có tên bạn trong hộ khẩu) và Hóa đơn điện (trong vòng 3 tháng gần nhất) để làm hồ sơ anh nha. Nếu anh có nhu cầu có thể để lại thông tin(họ tên và số điện thoại), bên em  sẽ liên hệ tư vấn và làm hồ sơ online cho anh  nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.217724,
      "id": "27380009",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip 6.có cmnd và trả trước 30% đk ko ạk",
      "answer": "Chào anh. Nếu anh có nhu cầu làm hồ sơ trả góp, anh vui lòng thông tin về tuổi (ngày/tháng/năm sinh), gói trả góp muốn tham gia (số tháng góp) và giấy tờ hiện có (cần có thêm hộ khẩu/bằng lái xe và có thể kèm hoá điện/cáp/nước/net của 3 tháng gần nhất), bên em sẽ tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho anh. Mong hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.1928,
      "id": "17687371",
      "field_search": "question",
      "question": "Cmnd và blx có mua trả trước 0đ được knạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc nếu anh chỉ có CMND và bằng lái xe thì bên em không hỗ trợ anh trả góp trả trước 0đ được ạ, anh cần chuẩn bị CMND, Hộ Khẩu và Hóa đơn điện ạ! Hoặc anh có thể tham khảo gói lãi suất 4.36% trả trước khoảng 1.998.000₫ góp trong 6 tháng, mỗi tháng khoảng 1.776.500₫, anh chuẩn bị CMND và bằng lái xe ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể cung cấp thêm thông tin (họ tên và số điện thoại) để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nhanh chóng nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.973974,
      "id": "28255542",
      "field_search": "question",
      "question": "em có thể trả trước 20% được không ạ. em hiện còn đi học và 21 tuổi.  Nếu có người thân đại diện thì em có thể trả trước 20% đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị!Dạ trường hợp chị 21 tuổi thì đã có thể mua trả góp và trả trước 20% nha chị. chị vui lòng cho em xin thêm thông tin các giấy tờ như: giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe chị đã có những giấy tờ nào và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.93873,
      "id": "17524510",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mình có CMND+GPLX mình có được trả góp của Homesredit không? Trả trước 50% ấy.",
      "answer": "Chào anh,Với CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và Bằng lái xe (còn thời hạn), đủ 20-60 tuổi thì anh sẽ được góp gói 1.75% lãi suất của Công ty tài chính HOMECREDIT khi trả trước 50% giá máy đó ạ! Nếu anh cảm thấy phù hợp với gói trả góp em tư vấn thì anh có thể để lại số điện thoại của anh, bên em sẽ liên hệ hỗ trợ anh làm thủ tục mua góp online nhá! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.832554,
      "id": "26330044",
      "field_search": "question",
      "question": "E có cmnd và shk E sinh ngày 3/4/1999 và e muốn trả góp iPhone 6 32gb e muốn trả trước 20%",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng CMND, hộ khẩu trả trước khoảng 1.598.000₫ (20%) góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.445.000₫ góp với FeCredit ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.809923,
      "id": "31950909",
      "field_search": "question",
      "question": "Em cần mua trả trước 0% được k ạ .có cmnd va hộ khẩu thì mua được không ạ",
      "answer": "Chào chị Bông  Nếu mình đủ 20 tuổi, có chứng minh nhân dân hộ khẩu thì làm hồ sơ mua trả góp trả trước 0 đồng với công ty tài chính FE Credit được ạ. Không biết mình muốn  góp trong mấy tháng ạ.Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.703804,
      "id": "25638280",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ip6 32gb có cmnd và hộ khẩu có công chứng mà k trả trước dc k ạ",
      "answer": "Chào anh ! Anh có CMND, Hộ khẩu photo nguyên cuốn có công chứng không quá 3 tháng là được nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.791.500đ nha anh, lãi suất 3.30% của FE Credit nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.562967,
      "id": "27149305",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi em muốn mua trả góp em có hộ khẩu chính và cmnd có được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ được đó anh nha. Anh có thể trả trước 2.097.000₫ và góp 990.500₫ trong 6 tháng với lãi xuất 2.77% của công ty tài chính Home Credit đó anh nha. Nếu anh có nhu cầu có thể để lại thông tin(họ tên và số điện thoại), bên em  sẽ liên hệ tư vấn và làm hồ sơ online cho anh  nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.475689,
      "id": "17841120",
      "field_search": "question",
      "question": "tới 1/5 em mới đủ 20 tuổi liệu giờ e ra mua trả góp có được không vậy ad e đã có cmt và gplx. với sổ hộ khẩu bản sao có được k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì không được anh nha. Bên em chỉ hỗ trợ trả góp nếu như anh đủ 20 tuổi kể cả ngày tháng năm sinh thôi ạ. Anh có thể nhờ người thân tham gia trả góp giúp anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.421791,
      "id": "26247821",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn trả góp iphone 6 32gb, trả trước 30% góp trong 12 tháng, nhưng chỉ có CMND + GPLX, như vậy có mua trả góp đc ko a?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với CMND, bằng lái xe anh sẽ đưa trước 2.397.000₫ (30%) và góp mỗi tháng 618.000₫(góp 12 tháng) lãi suất 1.91% của HomeCredit anh nha, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.418371,
      "id": "28424229",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả trước  20% góp 8 tháng được k z",
      "answer": "Chào anh, dạ, em xin tư vấn mình gói góp lãi suất  2.71% của FeCredit với mức trả trước 1.498.000₫(20%), trong 8 tháng góp mỗi tháng mình trả khoảng 968.500₫, mình cần đủ tuổi từ 20-60( đủ ngày tháng trên CMND) và có CMND   Bằng lái xe hoặc hộ khẩu để làm hồ sơ nha anh, nếu được anh có thể thông tin số điện thoại để em hỗ trợ mình làm hồ sơ online nha anh,mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.410393,
      "id": "20322577",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, em 20 tuổi và hiện tại đang đi làm Em có ( CMND & Bằng Lái Xe Oto ) em muốn mua trả góp có được không ạ!  Và có cần thêm thủ tục gì nữa không ạ! Mong được phản hồi sớm của ( QTV )",
      "answer": "Chào anh  PhươngVới các giấy tờ trên thì anh có thể tham gia góp được cho máy rồi, tuy thì nếu anh có thêm bảng lương kèm hợp đồng lao động nữa thì sẽ ưu đãi lãi suất thấp hơn. Anh có thể để lại cho em thông tin về khả năng trả trước của anh cho máy, em sẽ tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp với anh nhất anh nhé. .Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.34334,
      "id": "23848288",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua góp iphone 6 32GB từ ngày 17-9-2017 trả trước 20% giờ em muốn đổi sang Mi A1 có được k?? Và em bù thêm bao nhiêu??",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua máy lãi suất trừ gói lãi suất đặc biệt 0%, 0.5%, 1%, anh có thể đổi máy khác, anh mất 30% phí đổi trả ạ, anh có thể ghé trực tiếp siêu thị để bên em tính cụ thể hơn cho anh nha!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.111092,
      "id": "26151736",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có cmnd và GPLX  muốn trả trong vòng 12 tháng thì mổi tháng bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Dạ. Chị ơi chị vui lòng cho em biết độ tuổi và chị muốn trả trước bao nhiêu % ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.945448,
      "id": "17703748",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd và blx có được trả góp 0đ k ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là với CMND, bằng lái xe thì anh chưa trả trước 0đ sản phẩm này được nha anh! Để được hỗ trợ, anh cần đủ 20-60 tuổi và có CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện để được hỗ trợ nha anh! Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.87254,
      "id": "22167357",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn trả góp ip6 32g có giấy CMND và sổ hộ khẩu photo đc k ạ... và phải đóng trước bao nhiêu.. với có trả trước 0% k ạ",
      "answer": "Chào anh !  Với hộ khẩu photo phải là bản công chứng có thời hạn không quá 3 tháng thì mới sử dụng để trả góp được anh nha. Anh có thể tham khảo gói trả trước 0đ của FECREDIT, mức trả trước 0đ,mức góp mỗi tháng là 1.997.000₫ (góp 6 tháng). Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.85675,
      "id": "21059727",
      "field_search": "question",
      "question": "E 20 tuổi muốn mua trả góp mà có cmnd sộ khẩu và hóa đơn điện thì có gói trả góp nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị đủ 20 tuổi thì chị có thể tham gia gói lãi suất 2,2% mức trả trước 2.697.000₫ (30%) của FECredit, góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.262.000₫. Các giấy tờ chị cần mang theo: CMND (không quá 15 năm),Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có địa chỉ trùng với Hộ Khẩu). Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.830093,
      "id": "28256160",
      "field_search": "question",
      "question": "E có CMND và GPLX muốn mua hai sp trả góp lãi xuất 0℅ .  Tư vấn giúp e cái",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Nếu anh đủ 20 - 60 tuổi mới có thể mua trả góp được anh nhé. Trường hợp này anh có thể mua 1 máy lãi suất 0% bên HOME CREDIT và 1 máy lãi suất 0% bên FE CREDIT anh nhé. Nếu anh quan tâm anh vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em đặt mua giúp anh ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.819729,
      "id": "19420821",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đưa  trước 20% có được kh ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp của anh anh vui lòng cho em biết chính xác ngày tháng năm sinh, giấy tờ anh đang có để em có thể kiểm tra và hỗ trợ đến mình được tốt hơn nhé.  để em có thể kiểm tra và hỗ trợ đến mình được tốt hơn nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.692621,
      "id": "28072836",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có cmnd + bằng lái xe. Vậy em đủ ĐK mua tra góp chưa ạ. Và có thể trả trước 0₫ k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ với 2 giấy tờ này mua trả góp được nha, tuy nhiên phải có trả trước chứ không mua trả trước 0đ được ạ, muốn trả trước 0đ phải có thêm hộ khẩu nữa đó chị ơi, em tư vấn cho chị gói có trả trước thấp nhất là 10% chị nhéMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.566687,
      "id": "20117665",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi? Mình muôn mua ip6 32GB giá 8990 trả góp. Trả trước 20% có GPLX+CMND trong 9 Tháng mỗi tháng góp bao nhiêu và giá chênh lệch bao nhiêu ạ. Cảm ơn QTV. :*",
      "answer": "Chào anh,Với Điện thoại iPhone 6 32GB và anh có CMND, Bằng lái xe anh sẽ trả trước sản phẩm này 20% (1.798.000₫), trong 9 tháng, mỗi tháng là 1.174.500₫, lãi suất 3-5.5% của FECredit. Chênh lệch giá bán là 3.378.500₫ anh nhé. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.39932,
      "id": "18693322",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có cmt với blx. Muốn trả trước 20% có đc k",
      "answer": "Chào anh,Anh có CMND, Bằng lái xe ( và trên 20 tuổi ) thì anh trả trước 20% ( 1.798.000₫ ) được anh nhé, anh sẽ góp trong 12 tháng, mỗi tháng là 966.000₫, với lãi suất 3-5,5% của FeCredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại ,bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.311516,
      "id": "22456185",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 20% có đk k vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Giang,Dạ anh có thể trả trước 20% được nha anh, anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.298288,
      "id": "26494276",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua với giá 6,9 triệu . Trả góp HomeCredit trong 3 tháng trả trước 60% thì lãi suất cụ thể là bn ạ ? Mình có gplx và cmnd",
      "answer": "Chào anh,HomeCredit không hỗ trợ 3 tháng anh nha. Và Công ty tài chính sẽ tính lại mức Trả góp chính xác cho anh khi Giảm 1 triệu nhé. Với CMND, Bằng lái xe, anh trả trước 4.194.000₫ (60%), mỗi tháng là 1.081.000₫ (góp 3 tháng), lãi suất 3.1% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.251247,
      "id": "21829234",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp bằng CMND và gplx có cần xác minh bên gia đình hay tai chính gì k",
      "answer": "Chào anh !  Khi anh tham gia trả góp thì bắt buộc công ty tài chính sẽ xin 2 số điện thoại người thân của anh để xác thực thông tin anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.230453,
      "id": "23070494",
      "field_search": "question",
      "question": "Em trả góp cmnd và bằng xe em phải trả trước bao nhiêu phần trăm iphone 6 32GB vậy ạ em có được mua trả góp ko",
      "answer": "Chào chị,Với CMND BLX chị có thể trả trước từ 10-70% nha chị. Chị có thể tham gia trả góp nếu đủ từ 20-60 tuổi. không biết chị muốn trả trước bao nhiêu và góp trong mấy tháng.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.030928,
      "id": "17898468",
      "field_search": "question",
      "question": "Có gplx và cmnd , thì góp ra sao hả ad",
      "answer": "Chào anh !  Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% của HOMECREDIT, mức trả trước 50%,mức góp mỗi tháng là 750.000₫ và góp 8 tháng. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.025028,
      "id": "25766199",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mua trả gớp em có cmnd và bằng lái xe được không ạ",
      "answer": "Chào anh.Nếu anh đủ từ 20 đến 60 tuổi có CMND và bằng lái xe thì anh có thể mua trả góp được anh nhé, anh vui lòng cho em biết  số tiền anh muốn trả trước và số tháng anh muốn góp bên em sẽ hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.012066,
      "id": "20059544",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 32g trả trước 990k. Vậy mỗi tháng góp bao nhiêu và trong mấy tháng ạ? E chỉ có cmnd và bằng lái thôi thì mua được ko?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chỉ có CMND và Bằng lái xe thì chị chưa trả trước với mức đó được ạ, chị cần trả trước thấp nhất 1.798.000₫ chị nha. Chị có thể nâng mức trả trước lên không ạ?Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.011961,
      "id": "20682556",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn muôn ip6 mà tra trước 0đ mình có cmnd và bằng lái xe có được k",
      "answer": "Chào chị, Với CMND , bằng lái xe chưa được chị nha . Nếu chị có CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t chị tham gia được gói lãi suất 2.2% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả trong 6 , 9 , 12 tháng tùy chị chọn ạ , chị phản hồi lại số tháng chị muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.000816,
      "id": "22282086",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua trả góp 20% em có chứng minh thư,bằng lái xe và hóa đơn điện,tư vấn giúp em được không ạ",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh có thể tham gia mua trả góp với gói trả góp lãi suất 3.30% của công ty tài chính Home Credit anh nhé. Anh trả trước 1.798.000₫ (20%)Và góp trong 6 tháng, mỗi tháng 1.492.500 đ ạ. Anh cần sử dụng CMND và Bằng lái xe để tham gia gói trả góp này ạ. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.949436,
      "id": "19954738",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp. Nhưng mình đi lm xa nhà không có hộ khẩu chỉ có cmnd và gplx. Thì mình có dc mua trả góp không? Và trả góp theo hình thức nào lãi bn %? Cần trả trước bn tiền? Cảm ơn ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ với giấy tờ này đã có thể trả góp anh nhé, anh có thể trả gói lãi suất 4.31% trả trước 30% trả trong 12 tháng với Fe Credit và mỗi tháng khoảng 847.000₫, nếu quan tâm gói trả góp anh có thể để lại thông tin(tên   số điện thoại) và bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng và tiện lợi cho anh nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.759586,
      "id": "23039557",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mẹ em muốn mua trả góp đt iphone 6 32gb nhưng mẹ em trả trước 50% và mẹ e chỉ có CMND và hộ khẩu vậy có đx trả góp không ạ",
      "answer": "Chào chị,Với CMND HK mà mẹ chị đủ từ 20-60 tuổi thì đã có thể tham gia trả góp nha chị. TRả trước 50%, góp trong 6 tháng sẽ tham gia gói lãi suất 0% của HomeCredit. Chị có thể nhờ mẹ chị ra siêu thị tham gia trả góp chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.731777,
      "id": "20029621",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua ip6 trả góp và trả trước 0đ có đk k ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có CMND,Hộ khẩu,Hóa đơn điện thì chị trả trước Điện thoại iPhone 6 32GB này 0đ được nhé. Trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫, lãi suất 2.2% của FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.637846,
      "id": "18484396",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp điện thoại này. Mh có CMND, hộ khẩu, và bằng lái xe. Mình mua trả trước 20 % Góp trong 12 tháng đc ko ad",
      "answer": "Chào chị.Dạ được chị nha với điều kiện chị phải đủ 20-60 tuổi. Hiện sản phẩm được hỗ trợ bởi công ty tài chính Fecredit với mức trả trước khoảng 1.998.000₫ (20%) góp trong 12 tháng mỗi tháng gop khoảng 1.073.000₫. Nếu chị thấy gói lài suất này phù hợp chị có thể cho em xin thông tin và số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ chị làm hồ sơ online chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.455008,
      "id": "25616125",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn trả góp 30%, hạn 6 tháng, mình có cmnd và gplx, mình đã trên 20t, tư vấn mình với",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói lãi suất 0% của FeCredit, trả trước 2.547.000₫, góp 1.032.000₫ trong 6 tháng ạ. Nếu thấy phù hợp, anh có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.419855,
      "id": "19573911",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện Tại Em Có Sổ Hộ Khẩu Và Cmnd cơ mà e muốn mua trả trước 0đ. cơ mà hình như bên mình k hỗ trợ đúng k ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh có CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 2.2% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả trong 6 , 9 , 12 tháng tùy anh chọn ạ , anh phản hồi lại số tháng anh muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.325895,
      "id": "21919873",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd với gplx thì có tham gia trả góp iphone 6 (2017) được không ? Nếu đang trả góp sp khác có tiếp tục trả góp được không ? Tư vấn mình gói trả 10% với 20% nhé",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe anh có thể tham gia gói 3,3% của HomeCredit trả trước 899.000₫ (10%), góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.677.500₫ . Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.226355,
      "id": "27360364",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn trả góp mà trả trước 30% có được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh trả trước 30%(2.247.000₫) được nha, mỗi tháng là 911.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 0% FECredit. Anh cần CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ). Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.2205,
      "id": "26301200",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32g trả trước 20% được k.. và tra mỗi tháng bnhiu",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói lãi suất thường của fecredit, trả trước 1.598.000₫ (20%), góp 1.316.000₫ (góp 6 tháng) ạ. khi tham gia gói lãi suất này thì cần đủ 20 tuổi,có cmnd, hộ khẩu/bằng lái xe. Nếu thấy phù hợp, anh có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.206987,
      "id": "17453763",
      "field_search": "question",
      "question": "chỉ có CMND và bằng lái có trả góp được không ạ? trả trước khoản bao nhiu và lãi saut61 thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị Ý,Với CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và Bằng lái xe (còn thời hạn) thì chị đã làm thủ tục góp máy được khi chị đủ 20-60 tuổi, nên trả trước từ 50% giá máy để góp gói lãi suất thấp chỉ 1,75% của Công ty tài chính HOMECREDIT đó ạ! Chị có cảm thấy gói em tư vấn là phù hợp với chị không ạ?Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.157986,
      "id": "20221348",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có cmt và shk và cmt muốn mua trả góp trả trước 0% có đk k ??",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này để tham gia gói trả trước 0đ của công ty tài chính FECredit thì anh cần phải có thêm hóa đơn điện (trong vòng 3 tháng gần nhất) nữa anh nha. Không biết anh có giấy tờ này không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.15221,
      "id": "25854749",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp trả trước 30% còn lại góp bn tháng ạ e có cmnd và bằng láy xe ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện em xin tư vấn anh gói lãi suất 0%, trả trước 2.547.000₫(30%), hàng tháng góp khoảng1.032.000₫(góp 6 tháng) với Fe Credit anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.14358,
      "id": "31165688",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp máy này..  Trả trước 0đ  thời hạn 4 tháng có DC k ạ..  E có cmnd và bằng lái xe...  Nếu được cho e biết luôn Chênh lệch giữa giá gốc  và giá trả góp khi trả đủ",
      "answer": "Dạ chào anhTrường hợp này thì với giấy tờ anh có là CMND, bằng lái xe không hỗ trợ trả góp trả trước 0đ được ạ, anh vui lòng tham khảo với các mức trả trước từ 10% trở lên anh nhé và trong các tháng như 6, 8, 9 và 12 tháng để được tỷ lệ duyệt hồ sơ tốt nhất ạMong tin từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.13277,
      "id": "19446289",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn tham gia gói trả trước 0d cho Iphone 6 32GB.. Em 23t có CMND, bằng lái xe và hóa đơn điện.. Vậy Em có đủ điều kiện k ạ?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này không được chị nha , chị phải thay bằng lái xe bằng hộ khẩu ạ . Nếu anh có CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 2.2% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả trong 6 , 9 , 12 tháng tùy anh chọn ạ , anh phản hồi lại số tháng anh muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.094358,
      "id": "23025734",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hỏi e muốn mua đt ip6 32g trả trước 20%. Hiện tại e có CMND và bằng lái xe. A tư vấn giúp e với ạ.",
      "answer": "Chào chị,Chị thông cảm hiện tại Thegioididong.com đã hết hàng Điện thoại iPhone 6 32GB nên em không có thông tin trả góp cho chị ạ. Chị hãy ĐĂNG KÝ NHẬN THÔNG TIN KHI VỀ HÀNG nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.074898,
      "id": "20366266",
      "field_search": "question",
      "question": "Với CMND và hộ khẩu mình có tên mua dc iphone 6 plus k ạ và trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Với CMND HK Chị có thể tham gia trả góp iPhone 6 Plus 16GB nha chị. Nếu chị đủ 20 tuổi thì với CMND  Hộ khẩu chị có thể tham gia gói 1,75% của HomeCredit trả trước 5.995.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 898.000₫. Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.044855,
      "id": "27199102",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sinh năm 11/1998 (19t) em có được trả trước 10% sản phẩm này và góp trong 12 tháng không ạ , em có bằng lái xe và cmnd",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại bạn chưa đủ tuổi mua trả góp bạn nhé, bạn phải đủ 20 tuổi mới được !!Mong bạn thông cảm !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.847956,
      "id": "25425931",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có cmnd và sổ hộ khẩu có mua trả góp được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có CMND và Hộ khẩu là trả góp được rồi nha. Không biết anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.82905,
      "id": "30672795",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua trả góp iphone 6 nhưng em mới 18t em có cmnd với giấy phép lấy xe liệu có mua trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào anh Thọ,Dạ rất tiếc anh chưa đủ 20 tuổi nên chưa thể làm hồ sơ trả góp được anh nha, tuy nhiên anh có thể nhờ người thân đủ tuổi đứng tên trả góp giúp anh cũng được đó ạ. Nếu anh quan tâm thì có thể để lại phản hồi bên dưới để bên em hỗ trợ anh tốt  hơn nha.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.81603,
      "id": "26324214",
      "field_search": "question",
      "question": "em sinh ngày 10/2/1999 muốn mua trả góp  khoảng12 tháng . đã có giấy cmnd bằg lái  xe . có thể trả góp trước dưới 1tr được không ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ 18-20 tuổi với CMND, Bằng lái xe chị có thể tham gia gói lãi suất 4.31% của công ty FeCredit với trả trước khoảng 799.000₫ (10%) và trả khoảng 981.000₫ (góp 12 tháng) chị nha . Nếu chị đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.78035,
      "id": "20598146",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd gplx mua dc ko zay a",
      "answer": "Chào anh.Với CMND, bằng lái xe, anh vẫn có thể tham gia trả góp được anh nhé. Em xin tư vấn cho anh tham khảo qua gói lãi suất 1.75% của Homecredit với mức trả trước 50% góp trong 12 tháng (mỗi tháng góp khoảng 488.500₫) anh nha.Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, anh cũng có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ cho anh làm hồ sơ online nhé.Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.770643,
      "id": "21468926",
      "field_search": "question",
      "question": "AD. em muốn mua trả góp lắm.nhưng hiện tại CMND của em 20 ngày nữa mới tròn 20 tuổi.liệu AD có giúp được trường hợp của em kh.Em đang làm bếp ở nhà hàng Lá Cọ,đường 36m,TP.Đh ạ.",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc nếu anh chưa đủ 20 tuổi thì công ty tài chính không thể hỗ trợ anh mua trả góp được ạ, mong anh thông cảm. Anh có thể đợi đến khi anh đủ tuổi hoặc anh có thể nhờ người thân đã đủ tuổi đứng tên mua trả góp thay anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.732405,
      "id": "28883057",
      "field_search": "question",
      "question": "em chỉ có CMND thôi thì có được mua trả góp khong ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ rất tiếc chị phải có CMND và Hộ khẩu/ Bằng lái xe, đủ 20-60 tuổi thì mới tham gia trả góp được ạ. Chị có thể nhờ bạn bè hoặc người thân đủ tuổi và đủ giấy tờ đứng tên trả góp hộ ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.697529,
      "id": "28415111",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp 0% thì trả trước bao nhiêu tiền. E có giấy cmnd và bằng lái xe",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp anh đủ 20 đến 60 tuổi, với CMND gốc ( không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ ), bằng lái xe gốc ( còn thời hạn ) anh có thể mua trả góp sản phẩm này với công ty tài chính FeCredit mức trả trước 2.247.000₫ (30%), góp mỗi tháng khoảng 911.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 0%. Nếu chị ưng ý, chị có thể phản hồi thông tin số điện thoại tại ô bình luận, bên em sẽ liên hệ hỗ trợ làm và xét duyệt hồ sơ online giúp chị, chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.62822,
      "id": "31015708",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả trước 2tr và trả trong vòng 8 tháng được không ạ.",
      "answer": "Chào anh, Dạ với iPhone 6 32GB nếu anh trả trước  2.097.000₫ (30%), số tiền thanh toán hàng tháng khoảng  745.500₫(8 tháng), lãi suất phẳng  1.94% của HOMECREDIT với CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm củng như đồng ý với gói lãi suất em vừa tư vấn, anh có thể để lại số điện thoại để nhân viên bên em hỗ trợ đăng ký hồ sơ trả góp online giúp mình anh nha Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.605865,
      "id": "17816477",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sản phẩm iPhone 6 nếu trả trước 50% trả trong 6 tháng thì mỗi tháng góp bao nhiêu? Mình có GPLX và CMND.",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 tuổi và có CMND BLX thì anh có thể tham gia gói 2,77% của HomeCredit, trả trước 50% , góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.012.000₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.59244,
      "id": "17531325",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả trước 50% có cmnd và bằng lái xe thì được trả góp không vậy ?",
      "answer": "Chào anh Lộc,Trường hợp mình tham gia góp được bình thường ạ, mỗi tháng khoảng 610.500đ, con số này chỉ tham khảo anh nhé, để biết chính xác anh có thể đặt cọc trước khi có hàng ra siêu thị sẽ được tính chính xác hơn ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.56272,
      "id": "26657726",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có CMND+BLX h muốn trả trước 1 triệu đc ko ak",
      "answer": "Chào anh. Nếu anh đủ từ 20 - 60 tuổi, có đủ chứng minh thư (chính chủ, còn hiệu lực) và bằng lái xe (chính chủ, còn hiệu lực), anh có thể làm hồ sơ trả trước 20% (khoảng 1,398,000 đồng), góp trong 6 tháng (mỗi tháng khoảng 1,152,500 đồng), có lãi suất phẳng 2,77% của công ty tài chính Fe Credit. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh có thể mua hàng online hoặc để lại số điện thoại, bên em sẽ tư vấn cho anh. Mong hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.547018,
      "id": "17592326",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi chưa đủ 20 tuổi nhưng có cmnd, hộ khẩu, bằng lái xe thì có thêt mua đt trả góp đc k ạ",
      "answer": "Chào chị Kim Anh,Nếu chị chưa đủ 20 tuổi thì chưa làm thủ tục góp online được nhưng nếu chị đủ 19 tuổi thì mang giấy tờ ra siêu thị làm thủ tục góp vẫn được nha! Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.542997,
      "id": "29202538",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphone 6 mới. Em trả trước 20% và đóng trong 6 tháng. Vậy mỗi tháng e đóng bao nhiều tiền ạ",
      "answer": "Chào chị Hảo,Nếu chị có CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) và bằng lái xe ( còn thời hạn ) hoặc hộ khẩu ( có tên anh trong hộ khẩu ), có thể mua trả góp Iphone 6 32GB trả trước 1.398.000₫ (20%). Trả trong 6 tháng mỗi tháng đóng khoảng 1.152.500đ với lãi xuất 2.77% của FeCredit chị nhé. Nếu quan tâm gói lãi xuất này chị có thể thông tin tên và số điện thoại bên em liên hệ làm hồ sơ online cho chị ạ.Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.513926,
      "id": "17599874",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang là sinh vien nếu trả trước 20% hồ sơ gồm CMND và bằng lái xe thì sẽ góp sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện sản phẩm chưa có giá chính thức nên chưa hỗ trợ mình trả góp cụ thể được ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.390604,
      "id": "30441364",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dang đi làm xa nhà giờ muốn mua trả gop nhưng có mỗi cmnd được ko ạ",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh có CMND (đủ 20-60 tuổi) , sổ hộ khẩu / bằng lái xe thì anh mới đủ điều kiện tham gia trả góp nha anh, anh có thể bổ sung thêm giấy tờ không anhMong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.372232,
      "id": "22469319",
      "field_search": "question",
      "question": "dạ cho e hỏi .  nếu như em mua trả góp 1 lượt 2 điện thoại iphone 6 1 cái trả trước 0đ và 1 cái trả trước 10% đc có được ko ạ  . em sinh năm 1995 có đầy đủ hộ khẩu và giấy CMND  .",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này công ty tài chính HomeCredit sẽ hỗ trợ chị góp 2 sản phẩm cùng 1 lúc chị nha, với gói trả trước 0đ chị cần phải có thêm hóa đơn điện để được hỗ trợ góp chị nhé, chị vui lòng mang giấy tờ ra siêu thị nhân viên bên em sẽ tư vấn chị cụ thể hơn nha.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.359888,
      "id": "23911290",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có màu hồng hoặc trắng k ạ? Nếu muốn mua trả góp 20%  và trả trong 6 tháng thì là bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hiện tại sản phẩm không có màu hồng hoặc trăng chị nha.Chỉ có màu vàng đồng. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.31904,
      "id": "22159136",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có cmt và sổ hk thì có dc trả 20-30% vs cty home-credit k ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể tham khảo gói trả góp trả trước 1.798.000₫(20%) từ công ty Home Credit với lãi suất 3.3% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.492.500₫. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu. Chị vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.298935,
      "id": "26132110",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua hàng online trên website có được trả góp 0% k vậy ạ?  Và nếu có thì trả trước bnhiu ạ?",
      "answer": "Chào chị Rất tiếc với chương trình ưu đãi giá rẻ không được hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ, chị có thể tham khảo góp với lãi suất thường chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.287159,
      "id": "23621340",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi, em muốn mua trả góp nhưng em không có bằng lái xe, thì cmnd và card vẹt xe được không ạ. và số tiền mình trả trc bao nhiu ạ e xin cam ơn",
      "answer": "Chào chị!Nếu chị muốn trả góp chị cần có CMND (đủ 20-60 tuổi), hộ khẩu hoặc bằng lái xe và nếu có thêm hóa đơn điện, nước, cáp... thì anh sẽ được giảm lãi xuất chị nha. chị vui lòng cho em biết chị đang có những giấy tờ nào và chị muốn trả trước bao nhiêu, trong bao lâu để em hổ trợ giúp chị được không ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.269314,
      "id": "17683576",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 20% trong 6 tháng được k ad",
      "answer": "Chào anh, Dạ được ạ mình có thể trả trước 20% góp trong 6 tháng , mình có chứng minh hộ khẩu hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.241493,
      "id": "25889845",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình muốn mua trả góp nhưng bây giờ giấy cmnd bị mất, chỉ còn passport và gplx thôi thì có mua đc k ạ? Bạn tư vấn giùm mình nhé. 0924 095 995",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc cùng anh nếu anh không có CMND thì bên em không thể hỗ trợ anh làm hồ sơ mua trả góp được anh nhé, anh vui lòng làm lại CMND hoặc anh có thể vui lòng nhờ người thân có đủ các giấy tờ làm hồ sơ mua trả góp giúp anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.22628,
      "id": "28405410",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả trước 0đ góp trong vòng 18 tháng thì bao nhiêu ạ, có cmnd với hộ khẩu",
      "answer": "Chào anh Dương,Với CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) và hộ khẩu ( có tên anh trong hộ khẩu ) anh có thể mua trả góp sản phẩm này trả trước 0đ, trả trong 18 tháng mỗi tháng đóng khoảng 706.500đ với lãi xuất 3.28% của FeCredit anh nhé. Nếu quan tâm gói lãi xuất này anh có thể thông tin tên và số điện thoại bên em liên hệ làm hồ sơ online cho anh ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.183329,
      "id": "24689595",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua ip6 trả trước 30% có gói góp 3 tháng k vậy ạ ?",
      "answer": "Chào anh Thanh Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.97% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 2.547.000₫ (30%) và góp dần mỗi tháng 2.109.500₫ (góp 3 tháng) anh nha. Để tham gia gói lãi suất này thì anh cần đủ 20 tuổi và có các giấy tờ: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), hóa đơn điện/nước/cáp ạ.  Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.159817,
      "id": "29192275",
      "field_search": "question",
      "question": "T 25t có cmnd, bằng lái xe. Trả góp trước 20% ntn z ad",
      "answer": "Thegioididong.com chào anh Phú, Hiện với thông tin mà anh đã cung cấp thì anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.7% của công ty tài chính FeCredit, anh góp trước 1.398.000₫ (20%) và góp mỗi tháng 1.152.500₫(6 tháng) anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.129353,
      "id": "26334351",
      "field_search": "question",
      "question": "E sinh 16-4-1998 e có thể trả góp ip6 được không vậy.. e có cmnd vs gplx",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh đủ 18 tuổi có thể mua trả góp với FE Credit nha anh, đưa trước từ 10% đến 40%, góp trong 6 hoặc 12 tháng nha anh, không biết anh muốn đưa trước bao nhiêu vậy ạ. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.099545,
      "id": "27108937",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp 0đ , em đủ 20 tuổi và có giấy tờ đầy đủ thì góp như thế nào ạ.",
      "answer": "Xin chào chị. Rất xin lỗi đã để anh phải đợi lâu Hiện tại theo em kiểm tra thì sản phẩm hỗ trợ nhiều gói trả góp trả trước 0đ khác nhau. Chị vui lòng cung cấp thêm thông tin về số tháng góp và các giấy tờ hiện có (CMND, sổ hộ khẩu, hóa đơn điện,..)để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.071611,
      "id": "22429869",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có cmnd và bằng lái. Mình muốn tra trước 20% .góp trong vòng 6 tháng thì nhu the Nao hả bạn?",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB  anh có thể tham gia mua trả góp sản phẩm với gói trả góp 3.30% lãi suất của công ty tài chính Home Credit anh nhé. Anh trả trước 1.798.000₫ (20%)Và góp trong 6 tháng, mỗi tháng 1.492.500₫ ạ.Anh sử dụng CMND và Hộ khẩu anh nhé. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.021275,
      "id": "30418455",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả trước 0đ được không",
      "answer": "Chào chị Hiền  Nếu mình đủ 20 tuổi, có chứng minh nhân dân hộ khẩu thì làm hồ sơ mua trả góp trả trước 0 đồng với công ty tài chính FE Credit được ạ. Không biết mình muốn  góp trong mấy tháng ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.00845,
      "id": "19457716",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hỗ trợ trả góp k ạ?và nếu có em phải trả trước bn tiền ạ",
      "answer": "Chào chị,iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp đó chị! Để được hỗ trợ tư vấn góp cụ thể, chị vui lòng cho em xin thông tin về độ tuổi, các giấy tờ chị có như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện để em hỗ trợ nhé!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.989758,
      "id": "23104819",
      "field_search": "question",
      "question": "em chaư có bằng lái xe dùng CMND với sổ hộ khẩu có thể mua trả góp được k ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh dùng chứng minh nhân dân và hộ khẩu anh mua trả góp được anh nha. Không biết mình muốn trả trước bao nhiêu và góp trong mấy tháng ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.956124,
      "id": "22461342",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu có cmnd, hộ khẩu thì muốn mua trả góp 12 tháng k trả trước có đc k ạ?  Và mức góp 1 tháng bao nhiêu?  Lãi suất 0% thì cần trả trc ít nhất bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì với gói lãi suất trả trước 0đ với CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) thì anh cần phải trả là 1.205.000₫ (góp 12 tháng) anh nhé. Trường hợp này thì với gói lãi suất 0% thì anh cần phải trả trước là 4.495.000₫ (50%) và số tiền mà anh cần phải trả hàng tháng là 597.000₫ (góp 8 tháng) anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.835066,
      "id": "17855196",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua Iphone 6 32G, Q8, Trả trước 20%, giấy tờ (CMND + Hộ khẩu/Bằng lái + Hóa đơn điện). Mong nhận được sự phản hồi.",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị đủ 20 tuổi thì chị có thể tham gia gói 1,39% của FECredit, trả trước 1.998.000₫ (20%), góp trong 9,12 tháng. Các giấy tờ chị cần mang theo: CMND (không quá 15 năm),HK, Hóa đơn điện (có địa chỉ trùng với HK). Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.667845,
      "id": "25986096",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua ip6 32g  trả góp.máy xài chưa được 1 tháng. Em muốn trả lại và hoàn lại tiền có được k ad. Và sẽ mất bao nhiêu tiền hoàn lại ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm mới tại Thegioididong.com và còn thời gian bảo hành thì anh vui lòng thanh lý hợp đồng đang trả góp để bên em có thể hỗ trợ đổi trả sản phẩm anh nhé. Nếu đổi trả sản phẩm thì anh mất khoảng 20% giá trị sản phẩm anh nhé. Nếu ưng ý anh vui lòng mang sản phẩm, phụ kiện và quà tặng nếu có đến siêu thị Thegioididong.com để bên em có thể hỗ trợ đổi trả sản phẩm anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.663558,
      "id": "27748737",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đã có CMND và em đã đi làm nhưng em chưa 18+ thì có mưa đc trả góp k ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc là nếu mình chưa đủ 19 tuổi thì bên em không thể hỗ trợ mình mua góp được ạ. Anh có thể nhờ người thân đủ điều kiện để đăng kí mua góp hộ ạ.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.657423,
      "id": "25677438",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em muốn mua trả góp , trả trước 10% có được áp dụng gói trả góp 0% lãi suất ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ góp 0% lãi suất anh cần đưa trước 50% hay 30% đó ạ.Anh có thể cung cấp thông tin giấy tờ mà anh có như:CMND(rõ hình chữ số không quá hạn 15 năm),Hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) hay Bằng lái xe bản gốc nếu được anh có thể thêm hoá đơn điện/cáp/nước/mạng,, trong 3 tháng gần nhất ạ? Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.645035,
      "id": "23369939",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 0đ k ạ.  Tháng trả bao nhiêu ạ.  e có shk. Cmnd",
      "answer": "Chào chị !  Chị có thể tham khảo gói trả trước 0đ của FECREDIT,mức trả trước 0đ,mức góp mỗi tháng là 1.791.500₫ (góp 6 tháng) nhé. Nếu được chị có thể đặt hàng ngay để được nhận khuyến mãi ưu đãi giảm giá khi mua hàng chị nha. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.634584,
      "id": "26637122",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn trả góp nhưng đưa trước 10‰ liệu có duyên được không ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện hồ sơ của anh có được hay không phụ thuộc vào công ty tài chính nên bên em không có thông tin anh nhé, mong anh thông cảm. Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh hiện có và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.62732,
      "id": "19215802",
      "field_search": "question",
      "question": "Cần mua trả góp không trả trước có CMND và HK photo công chứng và hoá đơn điện có mua Đc k..e ở thống nhất đồng nai",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 tuổi, có CMND   Hộ khẩu photo nguyên cuốn công chứng không quá 3 tháng (góp với FeCredit)  và hóa đơn điện thì có thể góp với gói trả trước 0đ được ạ. ANh có thể tham khảo gói lãi suất 2.2%, góp mỗi tháng 1.003.000₫ trong 12 tháng. Ở Thống Nhất còn hàng Sản phẩm này đó ạ. Nếu anh thấy gói lãi suất này phù hợp, Vui lòng Thông tin Số điện thoại để bên mình hỗ trợ làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.53972,
      "id": "20913265",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua iphone6 trả góp,trả trước 1triêu hóa đơn tiền điện giẩy cmnd hộ khẩu có gói nào k xin tư vấn giúp e",
      "answer": "Chào chị,Với CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện chị có thể trả trước 899.000₫ (10%) iPhone 6 32Gb này, mỗi tháng là 860.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 1.66% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.527424,
      "id": "19411876",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có cmnd + hộ khẩu thì mua trả góp,trả trước không đồng có được không qtv",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc chỉ với CMND HK anh không thể tham gia trả trước 0đ sản phẩm này nha anh, anh cần có thêm Hóa đơn điện, không biết anh có không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.518658,
      "id": "23402994",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ có cmnd với bằng lái xe có mua trả góp được k",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì vẫn được anh nha. Không biết anh muốn trả góp với giá thường hay giá online giá rẻ vậy ạ. Anh vui lòng cho em thông tin cụ thể hơn để bên em có thể hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.507415,
      "id": "22439667",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua cái này mà đưa trước 20% được không!!.",
      "answer": "Chào anh Tuấn,Anh mua góp máy trên gói trả trước 20% được anh nha! Anh có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, thời hạn vay(6,9 hay 12 tháng) do anh chọn, những giấy tờ anh hiện có ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái, Hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho anh gói trả góp tốt nhất anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.504183,
      "id": "19445734",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có CMND và BLX ,mua trả góp 4th đc k",
      "answer": "Chào anh !  Hiện bên em chỉ hỗ trợ gói 6 tháng là thấp nhất thôi anh nhé, không hỗ trợ gói 4 tháng ạ. Anh có thể tham khảo gói lãi suất 3%-5.5% của FECREDIT, mức trả trước 30%,mức góp mỗi tháng là 1.401.500₫ và góp 6 tháng. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.501867,
      "id": "22996281",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả trước 0d iphone 6 32gb. Mình có thẻ căn cước công dân và gplx bản chính. Hộ khẩu bản photo công chứng. Mình muốn hỏi thủ tục làm thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh Nam,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất căn cước và hộ khẩu bản sao công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng để làm thủ tục trả góp ạ gói trả trước 0đ(0%) của FeCredit , anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ.  Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.490229,
      "id": "23214328",
      "field_search": "question",
      "question": "góp mỗi tháng đóng từ ngày 20 => 25. vậy em đóng trước ngày đó có được k",
      "answer": "Chào anh,Dạ được anh nhé, anh vẫn có thể trả trước ngày đó anh ơi, điều này vẫn được hỗ trợ nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.453492,
      "id": "19325106",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 32G trả trước 1tr6 dc k ạ",
      "answer": "Chào chị Lan Anh,iPhone 6 32GB này nếu mua góp thì không có mức trả trước 1.600.000đ ạ, chỉ có mức trả trước 10%(899.000₫) hoặc 20%(1.798.000₫) thôi chị. Không biết là chị muốn trả trước 10% hay 20% ạ?Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.424124,
      "id": "26457774",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp ko có gplx được ko tgdđ",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu không có bằng lái xe thì cần có CMND và hộ khẩu anh ơi, phải có 2 giấy tờ này mới được anh nhé, không biết anh có đủ 2 giấy tờ này không ạMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.41431,
      "id": "22461573",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu có CMND, hộ khẩu, GPLX, hóa đơn điện + nước muốn mua trả góp 12 tháng thì mức trả 1 tháng là bao nhiêu? Nếu lãi suất 0% thì phải trả trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh Minh Vâng trường hợp này gói 0% thì bên em chì hỗ trợ trả trong 9 tháng thôi ạ nếu anh mua 12 tháng thì có lãi suất không biết anh ưng ý không ạ để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp anh nha Bên em chờ phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.407356,
      "id": "19867317",
      "field_search": "question",
      "question": "sao hôm qua em đi mua trả góp mà làm hồ sơ không được là sao ạ.em sn 30/6/1997 em trả trước 20% mà k được",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do bạn không đáp ứng đủ yêu cầu của công ty tài chính. Bạn có thể liên hệ với công ty tài chính để được hỗ trợ nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.4030905,
      "id": "20221344",
      "field_search": "question",
      "question": "@Thanh Huy: mình có CMT SHK và  mình muốn mua trả trước 0%đk k ???",
      "answer": "Với gói trả trước 0đ thì giấy tờ anh hiện có chưa đủ điền kiện anh nha. Để tham gia gói lãi suất này thì anh cần có CMND - Hộ Khẩu - Hoá đơn điện đó ạ. Không biết anh có thể bổ sung thêm giấy tờ không ạ ?  Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.3870325,
      "id": "17761556",
      "field_search": "question",
      "question": "E 20tủi.. E chỉ có giấy CMND và Bằng láy xe máy. E trả trước 5triệu có được không vậy.. Và lãi suất bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.77% của công ty tài chính Home Credit đó ạ. Với gói lãi suất này thì anh có thể trả trước 50% trả trong 6 tháng mỗi tháng sẽ góp 1.012.000đ ạ. Giấy tờ bao gồm CMND, bằng lái xe và đủ 20-60 tuổi anh nha. Nếu hài lòng với gói lãi suất anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ online gúp anh ạ. Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.375557,
      "id": "23259015",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua trả góp iphone 6 32GB ở tgdđ ngày 17-9-2017 em trả trước 20%,cuối tháng 10 máy em bị treo táo em mang ra trung tâm bảo hành hãng và được đổi máy khác,giờ em muốn trả hết số tiền còn lại và bán lại tgdđ có mua lại k??(phụ kiện hộp còn đầy đủ)",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì sau khi anh thanh toán toàn bộ số tiền còn lại thì bên em sẽ có thể hỗ trợ thu lại máy anh nhé. Anh có thể mang bộ sản phẩm chuẩn đến siêu thị gần nhất để được nhân viên bên em hỗ trợ cho anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.374578,
      "id": "21495461",
      "field_search": "question",
      "question": "E sn 97 và e muốn mua mà k trả trước đc k ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể cho em biết cụ thể ngày tháng năm sinh để bên em hỗ trợ giúp chị nha.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.367468,
      "id": "21272302",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn máy iphone 6 32g này nhưng em không có tiền em muốn trả góp không đồng được không ạ trong 10 ngày em trả hết được. Vậy có mua được ko ạ,Em muốn máy iphone 6 32g này nhưng em không có tiền em muốn trả góp không đồng được không ạ trong 10 ngày em trả hết được. Vậy có mua được ko ạ",
      "answer": "Chào anhSản phẩm này bên em có hỗ trợ trả truớc 0 đồng anh nha. Anh có thể thanh toán sớm hợp đồng trong 10 ngày vẫn đuợc anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.363206,
      "id": "27871479",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi: mình có cmnd và hộ khẩu photo công chứng vậy có dk trả góp và trả trước 0đ k vậy?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hộ khẩu anh cần photo nguyên cuốn và công chứng không quá 3 tháng anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.362043,
      "id": "24548630",
      "field_search": "question",
      "question": "em hiện có giấy cmnd và bằng láy xe em trả trước 50% góp 12tháng mỗi tháng góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 1,91% của công ty HomeCredit trả trước 50% góp 12 tháng mỗi tháng 473.000₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.270369,
      "id": "25655144",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em có bằng lái xe và chứng minh nhân dân em trên 20 tuổi trả trước 30% gói trả góp nào ngắn hạn nhất ạ",
      "answer": "Chào anh,Với CMND, Bằng lái xe, anh trả trước 2.547.000₫ (30%), trong 3 tháng là ngắn nhất nha, mỗi tháng là 2.285.000₫, lãi suất 3.1% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.265007,
      "id": "26737730",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình muốn không trả trước và góp 8 tháng có được không",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể mua không trả trước sản phẩm và góp 1.090.500₫ (góp 8 tháng) qua công ty tài chính FE Credit với CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) sổ hộ khẩu(có tên mình) và hóa đơn điện, nếu được chị cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ chị mua online sản phẩm nhanh chóng chị nhéMong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.258493,
      "id": "24102249",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp được lấy bằng lái & CMND của mẹ mình được k ạ. Vì CMND &BLS của mình có trả sp khác rồi",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì mẹ anh phải đi cùng với anh ra siêu thị làm hồ sơ góp anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.231037,
      "id": "19358418",
      "field_search": "question",
      "question": "E có blx . Hk . Cmnd . Hóa đơn điện và muốn trả trước 4-5tr thì dùng gói lãi suất nào ạ",
      "answer": "Chào chị Châu,iPhone 6 32GB với CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện, chị đủ 20-60 tuổi có thể trả trước 50% giá máy tức khoảng 4.495.000₫. Phần còn lại góp lãi suất 1,39% của FeCredit trong 9 hoặc 12 tháng nhé! Nếu chị quan tâm đến gói lãi suất này, chị có thể để lại thông tin tên và số điện thoại. Siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ chị duyệt hồ sơ online nha!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.20489,
      "id": "19453010",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp trước 20% hoặc 30%  của cty HD saison đc k ạ????",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp anh muốn trả góp với Công ty tài chính HdSaison thì anh vui lòng đến trực tiếp siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.166188,
      "id": "17914519",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bây h mình mua sản phẩm này trã trước 20% nhưng mà mình cầm theo cmnd và hộ khẩu có đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì để trả góp trả trước 20% trên sản phẩm thì anh cần phải có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) và hóa đơn điện (có địa chỉ trùng với địa chỉ có trên hộ khẩu) mới được hỗ trợ trả góp với gói lãi suất của công ty tài chính FE Credit anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.144867,
      "id": "21231469",
      "field_search": "question",
      "question": "19 tuổi có cmnd và hộ khẩu có trả góp đc k ạ?",
      "answer": "Chào bạRất tiếc hiện bạn chưa đủ tuổi để tham gia trả góp ạ. Bạn có thể nhờ người thân đủ 20-60 tuổi, có giấy tờ phù hợp để tham gia góp hộ bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.141778,
      "id": "26082677",
      "field_search": "question",
      "question": "Rồi em muốn trả trc 20% mà đó giờ chưa mua trả góp lần nào vậy giờ em muốn mua trả trc 20% góp 12 tháng",
      "answer": "Chào chị Hiện trước khi tư vấn gói lãi suất cho chị thì chị vui lòng cho em biết hiện chị đang ở khu vực cụ thể nào ( thành phố (quận); tỉnh (huyện,xã) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi chị nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.132716,
      "id": "20543647",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd và bằng lái xe .trả trước 30% thì mua iPhone 6 trả góp mấy tháng và mỗi tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Loan,Với sản phẩm iPhone 6 32GB, chị đủ 20-60 tuổi và có CMND, bằng lái xe, chị có thể trả trước 30% giá máy, phần còn lại góp trong 6, 9 hoặc là 12 tháng với lãi suất 3-5,5% của FeCredit nha chị! Tùy thời hạn có số tiền góp khác nhau chị nha! Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, có thể để lại số điện thoại để được hỗ trợ nha!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.104831,
      "id": "18645627",
      "field_search": "question",
      "question": "Em là sinh viên năm nhất có mua trả góp đuợc không ạ? Em chỉ có cmnd và bằng lái xe",
      "answer": "Chào chị,Chị là sinh viên năm 1 , tức hiện tại dưới 20 tuổi thì không thể tham gia trả góp chị nhé.  Chị có thể nhờ người thân trên 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái để đứng ra làm thủ tục mua trả góp giúp chị nhé Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.081215,
      "id": "25937459",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp thì e trả trước bao nhiêu và mỗi tháng em trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện anh có thể trả trước 0%-70% tùy theo giấy tờ anh có nhé. Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.081154,
      "id": "28342428",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua góp trả trước 20% và góp 6 tháng vậy mỗi tháng góp bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm  iPhone 6 32GB anh trả trước 1.498.000₫(20%) Số tiền trả hàng tháng 1.234.500₫(góp 6 tháng) Lãi suất phẳng 2.77% của Công ty tài chính FECREDIT với Giấy tờ cần có CMND   Hộ Khẩu anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm củng như đồng ý với gói lãi suất em vừa tư vấn anh có thể để lại số điện thoại để nhân viên bên em hỗ trợ đăng ký hồ sơ trả góp online cho anh được không ạ? Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.05325,
      "id": "23884909",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp iphone 6 trả trước 40% và góp trong 4 tháng dc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước 40% trong 4 tháng, không biết anh có đủ CMND HK Hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.030868,
      "id": "20087402",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 này mà trả trước 0đ bên mình còn có dvu đấy nữa k ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Hiện sản phẩm vẫn còn hỗ trợ gói trả trước 0đ của FECREDIT chị nha.  Điều kiện cần là chị đã đủ 20 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu - Hoá đơn điện. Nếu được chị có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ giúp chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.00754,
      "id": "20336680",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi Em có CMND + Giấy PLX + Hổ Khẩu . 20 tuổi thì Trả góp mức thấp Là bn và trả trong vòng mấy tháng.",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (hoặc Hộ khẩu) anh có thể tham gia gói 1,75% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫, góp trong 8 tháng mỗi tháng 676.000₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.995023,
      "id": "28462810",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 32gb mà trả trước 0d dc k ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ hiện nếu chị đủ 20-60 tuổi có CMND và hộ khẩu thì mình có thể mua góp trả trước 0đ đó ạ. Nếu chị đủ điều kiện chị có thể thông tin lại số tháng muốn góp bên em tư vấn rõ hơn cho chị ạ.Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.987799,
      "id": "24466045",
      "field_search": "question",
      "question": "chào ad, em muốn mua trả goóp nhưng không biết em có làm hồ sơ được ko, vì hôm trước bạn em cung mua một cái trả góp và lấy số cmnd và số điện thoại e làm số tham chiếu mà bạn ấy nợ xấu, ko biết e có còn làm hồ sơ đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này chị vẫn mua góp tiếp nhưng tỉ lệ duyệt hồ sơ phụ thuộc vào công ty tài chính chị nha . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.969231,
      "id": "28008573",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua có trả trước được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm này chị có thể trả trước 0đ, 10-70% nha chị. Nếu có thể chị vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền chị muốn trả trước, số tháng chị muốn góp, các giấy tờ chị đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị. Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.967795,
      "id": "18099560",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp ip6 32gb trả trước 0 đ đk k ạ",
      "answer": "Chào anhNếu anh đủ 20 tuổi và có CMND( ĐĂNG KÝ CHƯA QUÁ 15 NĂM, RÕ HÌNH VÀ SỐ) hộ khẩu hóa đơn điện thì anh có thể mua trả góp sản phẩm này với Fecredit trả trước 0đ và trả trong 12 tháng anh nhé, nếu được anh có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ cho anh nhé,Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.870539,
      "id": "20566993",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đủ 20!! Có cmnd...ko có hộ khảu gốc nhưng em co hộ khảu có công chứng chưa quá 3 tháng v em có thể mua gói trả góp trả truoc 0đ đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh ThắngDạ anh có thể dùng CMND, bản sao công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng và Hóa đơn điện để tham gia gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,2% của FeCredit ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.827391,
      "id": "22923795",
      "field_search": "question",
      "question": "Co cmnd vs gplx tra trc 20% va tra trong may thag tu van gium ak",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh được hỗ trợ gói lãi suất 3.22% của Home Credit, trả trước 1.798.000₫ (20%) trả mỗi tháng khoảng 1.090.500₫ (góp 9 tháng) anh nhé, nếu quan tâm gói lãi suất này anh vui lòng thông tin lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ giúp anh làm hồ sơ trả góp Online nhanh chóng và tiện lợi nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.816161,
      "id": "23782563",
      "field_search": "question",
      "question": "Cmnd và bằng lái xe trả trước bn % ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị trả trước 40% hoặc 50% trên giá mua thì chị được hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ, không biết chị có thể trả trước mức trên hay không để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.814948,
      "id": "17842694",
      "field_search": "question",
      "question": "có mỗi cmnd có mua trả góp được ko",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc chỉ với CMND thì anh không thể tham gia trả góp nha anh, anh cần thêm Hộ khẩu hoặc bằng lái xe , nếu như anh có thêm hóa đơn điện thì sẽ được gói lãi suất thấp anh nhé. Không biết anh có không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.814542,
      "id": "19280771",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ em mua trả góp trả trước 0₫ online thì có được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể đăng ký mua góp Online gói trả trước 0Đ của FECREDIT nha. Khi hồ sơ góp được duyệt thì anh chỉ cần mang giấy tờ đến siêu thị xác nhận thông tin, làm hợp đồng góp và nhận máy thôi ạ. Anh để lại số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ anh làm hồ sơ góp Online nha.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.811325,
      "id": "27046787",
      "field_search": "question",
      "question": "Em là sinh viên năm nay 18tuoi có bằng lái và cmnd em muốn mua iphone6 trả góp dc ko  lãi the nao",
      "answer": "Chào anh,Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB  không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Nếu anh đủ 18 tuổi trở lên thì có thể tham gia gói lãi suất 3,3% hoặc 4,3% của công ty FeCredit trả trước từ 10-40% góp 6-12 tháng với CMND và Bằng lái xe ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.792749,
      "id": "19474756",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua trả góp em có thể mua 2 cái được không. Và gói lãi suất như thê nào. Trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị!Hiện tại bên em vẫn có thể hỗ trợ chị mua trả góp cùng lúc 2 sản phẩm iPhone 6 32GB trên một hợp đồng với công ty tài chính Home Credit được đó chị ạ, tuy nhiên chị có thể vui lòng cung cấp thông tin hồ sơ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,.....) để em có thể hỗ trợ kiểm tra gói lãi suất tốt hơn cho chị nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.790571,
      "id": "27656878",
      "field_search": "question",
      "question": "E có CMND vs hộ khẩu photo có công chứng hơn 6 tháng trước. Có mua trả góp dc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Hộ khẩu công chứng hơn 6 tháng thì anh không dùng được ạ. Anh dùng CMND và Bằng lái xe hay CMND và Hộ khẩu gốc nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.790268,
      "id": "26368473",
      "field_search": "question",
      "question": "có cmnd với bằng lái xe mua trả góp được k ak",
      "answer": "Chào chị,  Chị có thể dùng CMND, bằng lái xe góp lãi suất 0% của HomeCredit trả trước khoảng 3.995.000₫ mỗi tháng khoảng 529.500₫ góp 8 tháng ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên, chị có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho chị nha! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.781444,
      "id": "24610271",
      "field_search": "question",
      "question": "E được tư vấn là SV đủ 18 tuổi có CMND+ bằng lái xe thì được mua trả góp trả trước 10-70% từ 3-24 tháng . Em muốn được tư vấn gói nào là rẻ nhất cho SV thôi ạ",
      "answer": "Chào anh, Em sẽ tư vấn gói lãi suất thấp nhất đối với ính viên anh nhé. Về sản phẩm này thì mình sẽ đưa trước 20% khoảng 2.547.000₫ và góp trong vòng 12 tháng. mỗi tháng mình góp khoảng 699.000đ và lãi suất 2.68%/tháng. giấy tờ cần có là CMND và GPLX. Nếu như anh đồng ý với gói lãi suất trên thì anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ mình anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.781288,
      "id": "28254706",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới 19 tuổi có cmnd và blx thì có thể mua trả góp k ạ? Và thủ tục thì thế nào ạ?",
      "answer": "Chào chị,Mong chị thông cảm ạ, để mua trả góp sản phẩm chị cần đủ 20 tuổi vì đây là quy định của công ty tài chính hay chị nhờ người thân có đủ thủ tục để mua trả góp sản phẩm giúp chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.742215,
      "id": "23218646",
      "field_search": "question",
      "question": "- ad cho em hỏi là ... em mua iphone 6 với giá 8.490.000 .. em muốn trả góp 0đ có được không ạ ? Trả góp 0đ có cần đưa trước bao nhiêu không ạ ?",
      "answer": "Chào anh Quang,Dạ không biết là anh đang nói đến gói lãi suất 0% hay gói trả trước 0đ có lãi suất anh ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.725452,
      "id": "20511458",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình năm nay 98..nhưg có cmnd và bằng lái xe. Thì có mua trả góp đc k ạ",
      "answer": "Chào ThúyRất tiếc thì bạn vẫn chưa đủ 20 tuổi, độ tuổi yêu cầu để được làm hồ sơ trả góp online tại Thegioididong.com bạn nha,tuy nếu bạn hiện vẫn đang là sinh viên thì bạn có thể ghé website điện máy XANH, có gói lãi suất hỗ trợ góp cho sinh viên trên 18 tuổi đó bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.722766,
      "id": "23070239",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp ip6 phải trả trước báo nhiêu ạ? Có trả góp 0% không ạ?",
      "answer": "Chào chị Iphone 6 32gb có trả góp 0% lãi suất nha chị , chị tham khảo công ty tài chính HomeCredit cần giấy CMND và bằng lái xe , trả trước 3.596.000đ (40%) , trả mỗi tháng 939.500đ (góp 6 tháng) . Nếu chị quan tâm vui lòng chị cung cấp số điện thoại để bên em làm hồ sơ online nha chị Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.698118,
      "id": "24686010",
      "field_search": "question",
      "question": "20/6/1999 mua trả góp được k QTV",
      "answer": "Chào bạn Hiện nếu bạn là sinh viên thì bạn có thể tham gia gói lãi suất sinh viên với giấy tờ CMND, Bằng Lái Xe HOẶC Hộ Khẩu với khoản vay chỉ dưới 9 triệu bạn nhé. Bạn cho mình xin giấy tờ bạn có, mức trả trước, số tháng góp để mình tư vấn gói lãi suất phù hợp được không ạ?Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.696203,
      "id": "22145180",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua ip6 32g k kia trả trước 20% hả QTV",
      "answer": "Chào chịChị có thể góp sản phẩm này với mức trả trước 20% nha chị, Chị có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không ạ để bên em tìm gói lãi suất phù hợp cho chị nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.695835,
      "id": "22657582",
      "field_search": "question",
      "question": "Co cmnd+blx thì mua trả góp trả truoc 20% thì lãi suat bao nhiu và góp mấy tháng ạ",
      "answer": "Chào anh ViệtVới thông tin mà anh đã cung cấp thì anh có thể tham khảo gói lãi suất 3-5% của công ty tài chính HomeCredit, trả trước 1.798.000₫ và góp dần 1.041.500₫/tháng(góp 9 tháng anh nha.Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể đến trực tiếp siêu thị để được hỗ trợ làm hồ sơ trả góp trực tiếp hoặc anh cũng có thể để lại tên và số điện thoại ở đây, bên em sẽ liên hệ giúp anh làm hồ sơ trả góp online anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.686992,
      "id": "27929099",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn mua trả góp iphone 6 32gb  và em muốn trả trước 3 triệu và góp 3 tháng. Vậy mỗi tháng e trả bao nhiêu ạ??",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này thì còn tùy gói lãi suất chị ơi, chị vui lòng cho biết trong số các giấy tờ CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện chị có giấy tờ nào rồi siêu thị bên em sẽ tư vấn chị gói lãi suất tốt nhất chị nhaMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.673752,
      "id": "27762578",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi la Trả góp NTN vậy ạ E hơn 20t rồi ạ và có bằng lái xe CMND là được àk Và trả trước khoảng mấy và có lãi xuất không ạ và điều kiện trả trong mấy tháng ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng CMND, bằng lái xe góp lãi suất 0% của HomeCredit trả trước khoảng 3.745.000₫ mỗi tháng khoảng 497.500₫ (góp 8 tháng) ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.669708,
      "id": "22713611",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có CMNN và GPLX",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể tham khảo gói lãi suất 0% trả trước khoảng 4.495.000₫ góp trong 8 tháng, mỗi tháng khoảng 597.000₫, anh chuẩn bị CMND và bằng lái xe ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.656317,
      "id": "27691912",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là trả trước 20% thì góp bao nhiêu tháng và mức trả góp là bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) và hộ khẩu ( có tên anh trong hộ khẩu ) có thể trả trước 1.338.000₫(20%), trả trong 9 tháng mỗi tháng đóng khoảng 787.000đ với lãi xuất 2.70% của FeCredit ạ. Nếu quan tâm gói lãi xuất này chị có thể thông tin tên và số điện thoại bên em liên hệ làm hồ sơ online cho chị ạ.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.634696,
      "id": "24107509",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi giờ mình muốn mua ip 6 32Gb  trả góp Trả trước 0 đồng bằng giấy cmnd và bằng lái xe dc k",
      "answer": "Chào anh, Với CMND và bằng lái xe thì không thể trả trước 0đ được anh nha, anh có thể trả trước 10% không anh?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.6298895,
      "id": "22774749",
      "field_search": "question",
      "question": "E có bằng lái xe và cmnd ạ. E trả trước tầm 2 đến 3 triệu ạ",
      "answer": "Chào chị, Không biết chị muốn mua trả góp và trả trong vòng khoảng máy tháng vậy chị? Hiện tại thì bên em đang hỗ trợ mua trả từ 6-12 tháng đó chị nha.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.627894,
      "id": "24810701",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả trước 0đ nhưng chỉ có CMND vs hộ khẫu đc kh ạ . Em góp 8 tháng",
      "answer": "Chào chị,Dạ. Với thông tin chị cung cấp thì chị đã có thể tham gia mua trả góp rồi ạ, tuy nhiên chị phải đủ 20-60 tuổi mới được chị nhé. Mời chị tham khảo gói trả trước 0đ và góp 1.414.000₫ (góp 8 tháng) với lãi suất phẳng 3.24% của công ty tài chính FE CREDIT chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói trả góp này vui lòng chị để lại số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ chị làm hồ sơ online được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.619335,
      "id": "18384245",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp chỉ có bằng lái xe và cmnd co dc ko",
      "answer": "Chào anh,Có CMND, GPLX và đủ 20 tuổi là anh có thể mua góp được nha. Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% của HOMECREDIT, trả trước 50%(4.995.000₫), góp khoảng 680.000₫/tháng và góp trong 9 tháng. Nếu cảm thấy gói lãi suất này phù hợp anh có thể để lại thông tin số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ trả góp Online giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.5938225,
      "id": "27779185",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh co Cmnd. GPlx môtô  co được ko va co những  ki hạn  trả  góp  thế  nào",
      "answer": "Chào anh, Anh nên dùng CMND , bằng lái xe và đủ 20-60 tuổi tham gia gói lãi suất 0% của công ty FECredit với trả trước khoảng 2.247.000₫(30%) và trả khoảng 911.500₫ trong vòng 6 tháng anh nha , rất ưu đãi đó ạ . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}